今次洩漏病毒, 下次就係輻射

屌你老母
哩片大陸真係計時炸彈黎
就算香港立國佢都一樣可以有意無意同你攬炒

大亞灣

輻射漏左都無人知啦

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘輻射殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘輻射殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

預演

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

可以check到數字有異常
但佢唔會認係佢漏m

唔好意思阻大家少少時間但事關重大，請廣傳懇求大家盡快無限期三罷

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」